問姬路神戶一日遊

上午去姬路 下午去神戶
會唔會太趕 有冇巴打有經驗

姬路城行一個上午行得晒，市內都唔算大
下午-晚上可以搭JR/新幹線去神戶，唔會好趕

thanks
諗住買關西JR pass2日 for神戶姬路和歌山